{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5932&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 리츠"
    },
    "text": "駐車場は最大8台まで駐車可能で、乗車トラックも駐車可能です。 実駐車を原則としており、駐車の心配はございません。 駐車場が満車の場合、駐車可能な施設をご案内いたします。 地下鉄は京春線南春川駅と春川駅があります。 客室の内部施設では防疫を徹底的に行い、すべての客室は禁煙の宿です。 特室や大型浴槽、アンドロイドTVでネットフリックスを視聴でき、最高級マッサージチェアをご利用いただけます。 ビームプロジェクターとスクリーンを利用して映画を視聴でき、客室内部にはWi-Fiが可能で、充電器や各種洗面用具、高級ローションも備えています。 フロント階にはコーヒー豆が用意されており、電子レンジと浄水器も備えられています。 漫画も読むことができ、人数追加の際には客室の基準と年齢によって追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は最大何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "最大8台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "乗車トラックも駐車場に駐車できますか？",
            "answer": "はい、乗車トラックも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どのような施設を案内してもらえますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、駐車可能な施設をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "地下鉄の駅は京春線南春川駅と春川駅の2つがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設では特室や大型浴槽、アンドロイドTV、最高級マッサージチェアが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、特室や大型浴槽、アンドロイドTVでネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではビームプロジェクターとスクリーンを利用して映画を視聴でき、Wi-Fiも可能です。また、充電器や各種洗面用具、高級ローションも備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロント階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロント階にはコーヒー豆、電子レンジ、浄水器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で漫画を読むことはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で漫画を読むことができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "人数追加の際には客室の基準と年齢によって追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 400
    }
}